W206 C-Class

網上spy photo
成部迷你S-Class咁

今代啲款愈黎愈難分
成日睇錯CLA/ CLS

靚過bmw好多

CLA 越嚟越似C Coupe
C Class 越嚟越似 CLA

exterior係W205既柒版

2021 年啦 cla 50 萬 連後面出風位都無 屌你老母
買tesla 都無咁嬲

肯定呢架唔係e class黎？
benz啲design language做乜9係咪諗住c e s一樣樣咁開心

頭尾design concept嚟自Isopod?

仲靚過facelift嘅E class

有冇人覺得分開兩塊mon好睇過連住兩塊打橫

咁先顯得仁孚貼心
有錢既唔介意比多十萬 upgrade package
無錢剩係要個車殼同Logo既又可以平啲出車
百貨應百客

佢哋嘅傳統黎 咁多年都係咁

分開係易啲
但中間嗰塊mon好似以前咁棟高會好啲
佢整到咁樣揸車嗰時要㩒既話好唔方便
所以Taycan嗰種interior最正

無W204去W205咁大分別

焗加AMG package...

而加好on9 架架一樣樣 但係size唔同

BMW G20靚好多

w205最靚嘅腰線都淡左好多...

F30/W205 最靚
新款真係唔識欣賞

Benz designer唔洗交turnitin

今代啲燈想點，係咪換咗設計師，s/e/c 都柒

最撚慘係design部門啲人覺得好靚不停copy and paste一款柒之後架架都柒埋一份，仲要愈嚟愈難分邊架打邊架

做乜c class內籠會行s class咁

我鐘意w204多d d線條靚好多

仲要係最入們既A class用先

我已經分唔出今代c e s - cla cls

w205
w213
做得好好

而家個設計越黎越衰

Benz啲車愈出愈垃圾 e級以下既車除左樣之外冇一樣野好過其他同級車 完全係買個logo同情意結

食正班人為個logo充大頭鬼 就係咁偷工減料 完全冇benz果種駕駛感 amg系列除外

W205計其實後座都唔好坐，張凳一般。
不過同意Benz個樣係大方同豪華啲，不過正因為咁，benz一改外觀就唔夾架車嘅氣派，反而仲mk （除咗cla/a)
Benz keep原裝已經係最好睇

聽講w206 c63 係用四缸hybrid

近代benz最鍾意都係呢部

50萬買部A底車, 真係堅on9

條車匙做乜尻

屌唔撚係啊 我真係會為左條車匙唔考慮買

唔洗聽講，一早講左w206 全線去到63 都係直4，可能叫63e 之類

我試過哂c, a4, 3系同 es (全部同w205同期)
Benz係最揸/坐得唔舒服喎 同refine大纜都扯唔埋
又冇動力又冇呔感個避震又un
係隔音，樣同個burmester幾正之外 諗唔到有咩理由會買

試過c43 揸十五分鐘腰到痛 amg唔上到s63都唔會係又舒服又好揸 但你俾得起s63會唔會買benz又另一回事
不過依啲個人感受 最好都係自己試下為準

震蛋remote

可信度好高，mon就一定係打直，interior 一早leak左出嚟

要靠details/ size分
真係好似

正常呀
唔通淨係俾A45S用副癲狗咩

真心癲，直四 2.0 可以去到4xx匹

es舒服

而家全線都玩down-sized + mild hybrid
唔洗加個e字
PHEV 就可能會加個e字

李澤楷坐駕黎

My name

W213 pre-facelift E53 and E63s are both very good

無錯 樣係C class 其實係A Class

去淫夫showroom 玩下部S class 就知啲制勁膠，全部制給晒capacitive, 中間嗰堆制變咗搖搖板，個screen 感覺好膠，成件事似係用大芒去掩飾cost cutting.

變晒capacitive

CLA / CLS完𠃊全同一個樣
W206 new C / W213 E Facelift 完𠃊全同一同樣
GLE / GLS 內至外都係完𠃊全同一個樣

新W223 S class/ W206 C class內籠又同一個樣
比兩個大screen, cut cost cut哂所有掣同module跟住同你講係high-tech班友就個個流晒口水。

將至cost saving嘅嘢比S先，之後再比C你咪會覺得佢係「小S class」囉。咁簡單。啱哂D C200扮四條港豬。

最乞人憎嘅係
Benz audi呢啲高級品牌
都跟埋造fake exhaust呢個趨勢

做Fake exhaust呢樣野真係冇人夠Audi同Benz來。
Audi去到新一代S變哂全假，開窿都懶，條喉向地下，雙田雙氣袋咩屌佢老母。

MB就連上車E63s/ AMG GT都係開窿fake exhaust。去到AMG GTR先有真喉

Fake exhaust 易整
上53/63? 換另一隻假喉咀俾你就得
同自己去裝假狗一樣咁方便
亦都方便用家自己裝假狗。
至於Audi，連窿都冇，真係侮辱人智慧

哇， C仔用S class mon 呀，好高級，好抵買

（其實不如話隻芒成本低到C仔都放得落，係S class cheap 咗就真。）

呔盤好撚柒....底褲

係「子宮」呀

AMG 果副4.0 V8 都係base on A45s 副直4搞出嚟嘅

本身睇外國s test drive覺得成件事好撚高級 c仔都有真係cheap曬 連e仔fl都都冇咁高級 而家d定位真係好差

63 應該係PHEV
之前唔記得邊度有講過

兩球S500原來全車都係SAMSUNG芒
真係cheap到屌撚

dllm benz

堅，facelift左都無咁靚

呢代最型真係s63 coupe

卵巢

其實依家啲 BMW 都好舒服 (7系同 S 比可能除外)，唔會差過 Benz

但呢個世代嘅易分好多，呢加嗰d用個車頭頭燈有幾多條線嚟分係想點

因為佢大把客唔憂做
就算裏面全部用膠野都大把人買
相比之下BMW近年係有進步到

港女見成車 mon 就以為好勁好高科技啦

畀得兩球買S500都唔旨在啲港女啦
反而c class就多個mon好辦事

因為再膠落去真係無人接受到
BMW算係BBA入面最慳水慳力
咁多年黎中控 錶板都係差無九幾
內籠好小會話突破既感覺 點都會搵到上代既蹤影

又要學Mat Waton
拎碌樹枝 玩stick of truth

今晚9點發佈

但bmw d 用料唔會太差, 甚至係越黎越好

sq5 笑死

圓碌碌咁好唔掂

Benz係調返轉

乜圖都出曬啦, 做乜尻野好似發現新大陸咁樣

跟住啲 YouTubers又要爭住一面倒讚好

唯一靚嘅係呢款鬼面罩，叫做有d 特色

咪又係差唔多
唔敢突破就真
Bmw 就突破太多

有少少GT Black series P ONE Edition 嘅感覺，少少....

反而我認為BMW 部G20真係近10年佳作
車內外都好過同級對手
駕駛感就贏硬唔洗講添啦

感覺estate好睇啲

留名睇下C coupe 有幾好睇
不過買tesla 既吸引力大太多

Estate不嬲都好睇啲
但係香港唔興

用曬呢款又係倒鳩amg米

Audi estate好j好多不過呢隻藍係正

新Levorg

錦龍，不了

唔會，你問過MK 界潮物監倉 Panamericana grille 未

一比之下, 顯得好薯仔

唔好迫我啦 薯仔

正想講陳年Benz 都改Panamericana grill 然後見到你個名

咁關g20咩事

W204嗰排完勝寶馬audi

我個名扼要而精僻地指出咗陳年Benz 撚改Panamericana grille 嘅心態

用新稅計, 睇黎C200都要50萬先埋到單

原本諗住出年出部C仔，以家可以重新考慮

好似話新C200 1.5L 200hp?

W205用家表示，唔換了

C200 vs model 3
500k (+50-100k options?) vs 298k + 15k 1換1

真係可以重新考慮買乜車

coupe仲有冇上代咁靚呢

A35/A45 都係真

CLA買出面嗰浸陣嘛

E class個mon 都冇咁大
真係呃到女架

G代內籠感覺升級左好多啦
一洗頹氣

新一代個front grill同頭燈形狀真係好奇怪
好似好冇霸氣咁
仲未睇得慣
4系個大鼻睇耐咗都叫順眼d

有預感5年後會好似舊cla咁變mk神車

On9

佢地流程係咁，上代E class似C class，E Class用S class雙芒，今代調轉C Class似E class，用新S class芒，輪住咁玩法

係咪1.5 加電嚟？

今代好左好多喇，完全係新既interior

新levorg 香港會唔會有，如果返1.8t真心正

C200一定係